係美國讀緊高中，你問我答

除夕太悶 如題

Which state?

上年係 Arkansas 今年就去左東部

推

我都係係屋發mo

係咪啤酒當水飲

有冇屌過鬼妹？
有乜科讀？

咩grade?

未夠歲 但有時都會偷飲

冇
正常學校有既都會有 學期頭會比張schedule 你 唔想讀晦科可以換左佢

11

巴打幾時過美國架?

上年 讀完中三

樓主係咪好有錢

多唔多蝗
你自己讀緊乜科

[quote]多唔多蝗
你自己讀緊乜科
有冇玩過槍

Same
不過唔係去美國

樓主讀緊college prep high school定普通high school

唔算 平時好cheap

上年間學校得兩個華人
好開心 同斑鬼仔玩得埋
今年個間差好遠 多蝗過之前個間好多
我自己讀緊 英 數 American governments, consumer economic, sacrament, accounting , biology

High school

每個月生活費幾多
住邊

大學諗住番香港讀定係美國讀

同埋點解高中無啦啦走去美國讀

Host family
我嚟個時15萬包哂所有野 因為經中介貴好多
下年會平好多 7000美金一年學費 生活費就另計

應該美國讀

英文唔好 香港又未必入到U 咪決定自己出去衝下

有錢真好

有冇比人歧視

講真唔算貴啦 我自已都係好慳錢既人嚟
你香港國際學校仲貴啦

第一年係中部好少 而家呢度會多左 但其實唔會話點歧視你 而家美國好多華人

英文唔好，點同鬼仔鬼妹溝通？

出到大城未仲多 你個邊人影都唔多隻已經算好

慢慢講囉 佢地大部分人都唔會介意你有口音

我覺得唔夠vocab好多時會詞不達意同埋聽唔明，好難同佢地講好多句

我vocab都唔夠
唔識個個字點講 咪用啲簡單啲既字囉

想問下你讀緊咩科？有幾多科要讀？係咪強制參加課外活動？

諗住入咩college

我讀緊8科 讀緊咩科上面有講
唔係 不過我自已都有玩開運動

我應該入兩年CC再轉大學 應該

唉樓主有錢真好 屋企無錢淨係夠供我讀完u之後去讀master

你應該有錢過我
同埋我唔算好有錢
好多謝老豆老母

我都好多謝老豆老母 但係美國真係算貴

有幾比個數一年要幾多？

講咩

7000一年學費好平 上到U之後一年勁貴 一個sem都唔止 好想快啲讀完快啲grad

美國算平喎

美國人係咪用WhatsApp
上堂時同香港比係咪好大分別
你認識嘅人對trump 當選有乜睇法
你自己呢?

美國人係咪用WhatsApp
上堂時間同香港比係咪好大分別
你認識嘅人對trump 當選有乜睇法
你自己呢?[/quote]

會唔會有時覺得好寂寞

鍾意美國？

我知

打錯 唔算貴

[/quote]

美國好少人用Whatsapp 多數都係用返message
都係 我8:30上第一堂 2:30 放學
我自己覺得Trump好過Hillary 第一年係中部識嘅人應該9成都係投比Trump而家呢度都應該6:4 通常愈近大城市就愈多人投Hillary

上年唔會
今年有時會
但總結嚟講算開心

讀完書會唔會打算繼續留係美國？

會 如果搵到工

諗住咩科 BBA BA好難搵到記得盡量避免讀呢d科

姐係東部邊個state
有冇鐘意過鬼妹
學校多唔多gay佬
放假有D咩娛樂

下 我就嚟諗住讀呢啲
巴打覺得咩科好

Pennsylvania
有
唔多
Netflix 打Xbox 同埋籃球 season開始左好撚忙 一星期練六日波

STEM係美國拎到H1B機會易d
睇你個人點 鐘意計數未eng 精算個d
呢d去到大城好易搵到工

PA都算大州 呢個州算唔錯無NY個d咁污

FL yr2撚留名

Btw 有冇 smoke pot

點知拒地係咪gay
個到D囡囡係咪好open 好似你咁大就冇左隻豬
會唔會覺得自己永遠融入唔到呢個國家民化？
鐘意呢到定香港多D？

[quote]點知拒地係咪gay
個到D囡囡係咪好open 好似你咁大就冇左隻豬
會唔會覺得自己永遠融入唔到呢個國家文化？
鐘意呢到定香港多D？

屌點解成日錯字

同埋我住個度離大城市唔算遠 幾正

學校好多人smoke weed 自已冇

行為舉止就睇得出係唔係gay
係 我諗10個有8 個都冇左隻豬
我上年係中部就另計 啲人真係差好遠
自己都幾鍾意美國文化 但始終香港土生土長 有感情 同埋香港方便好多 係美國去邊都要搵人車 但有車就另計

樓豬不如我地係telegram 傾好唔好
反正都沉架啦

算啦都係問多一兩題唔問

你兩個地方D人同文化有咩唔同
cc同大學有咩分別

CC就類似香港同I大咁樣讀ASSO或者HD去駁大學

鬼仔係咪個個大碌嘢

有冇細過華人（你）

你鐘意條女係咪豬

[quote]你鐘意條女係咪豬hehe#/quote]

@tsunhinleo

中部既人比較守舊 信教 好人 我識既人入面全部都係支持共和黨
東部就啲人開放啲 講好多粗口 我係中部個時真係好小聽到粗口 一半人支持共和黨 一半民主黨
通常越近大城市都愈開放

大部分
有

應該唔係

U gotta try man

黎緊幾個月都係 Pennsylvania exchange
好驚英文差同人溝通唔到

有冇 tg

最多人vape
唔啦 太嘥錢 細細樽都要10美金

我一開始都係 慣左就唔會

美國讀u好似偏貴喎樓主

讀U就係 唯有孝順啲同搵份pt

洗唔洗30萬一年？連埋食宿

7000美金學費唔係貴香港好多，係貴在生活費？

睇你咩u同咩科姐 state u同public u已經差一截

CC唔使 大學就應該要

其實生活費都差唔多 你當一個月三千蚊

咁我轉黎讀啦

果到D人係咪個個都有槍
係咪好易買到(7-11咁)
白人歧視黑鬼嚴重,定憎蝗多D？
識你之前會唔會當香港係支那？

讀緊大學表示要

2000 usd for 3 credit hours

樓主其實有無考慮返香港讀U
畀local學費
攞住AP credit入學仲隨時攞entry scholar同credit transfer

利申 maryland jj，已回流

係 好多人都有槍
冇咁誇張 通常Walmart , Dick's都有得買
同埋其實美國買槍要有槍牌 唔係個個都買得
其實我覺得冇咩點歧視 大家都相處到 黑人區就另計
我學校啲人好多人都好撚憎蝗 日撚日返學幾個圍喂圍勁大聲講中文 勁撚黑人憎
身邊個個都話hk is china 我見一個都會解釋一次

人係比較直接

我有諗過下年修AP class
巴打有冇telegram?

你身邊班鬼佬fd係咪個個都係睇nfl only, 而nba 真係無人睇

樓主未過去之前英文差成點？

唔講唔知原來Ruger有pistol
.40 S&W?
幾銀？

自己兩樣都有睇
美國人真係好重視Football
Nfl nba mlb 呢三樣最撚正

讀英中 但英文都係一般般

支槍唔係我架 我18都未夠

你會點解釋港和支之分別？
平時飲食係點？
個個都牛高馬大米八個款？

大把分別啦 應該係話有咩係一樣
語言 文化 貨幣 政府 司法獨立
所以啲人話香港冇條件獨立係on9
早餐通常煎幾隻蛋 加杯橙汁
我好撚憎食栗米片
晏就係學校食
通常夜晚都係pizza/roast beef/ burger/fries 呢啲濕鳩野 美國人對食既條件係好低 咩都話好食

係 大部分鬼仔都至少米八 我178cm比人話矮

@wasabi_icecream
輪到我 你問我答lol

果到D物價係點,例如一餐飯幾錢USD?
會唔會覺得D性觀念太開放？
自己有冇玩/開過槍？感覺係點？好似槍game 咁

計埋tips 好普通既1x-3x一餐

3x都有啲鬼
好似食高級料理先需要

預計平時10-25USD左右啦，再加15% tip

有無識到鬼佬朋友?>

我計埋tips喎 25蚊去到找數未差唔多30

所以超過30 total咪鬼

爆打錯字

如果出街食 最平都要五六十蚊一餐
都會有小小覺
冇開過真 氣槍就開過

有

PA都50

有冇美國版連登？

上reddit啦

M記一個餐都五十幾啦 平平地既餐廳都起碼80

屌。。。。你用港紙

我仲以為中部啲人會多啲歧視
PA 多唔多 homeless

上次去WA 見到好多homeless people

用咩途徑留意香港新聞(唔計拉登)
D警察係咪好惡

未睇到telegram id已經諗梗係咪你
點知真係
你香港中學嘅師姐

加油巴打 我都曾經讀過

中部啲人先nice
我呢啲town仔唔會有homeless
通常大城市先有

Facebook

唔夠香港個啲黑

我識唔識你架

Thx

可能識 廢時自爆啦

一開頭就惡 傾多兩句會R水吹

你telegram id 係咩

比咗你就等於曲線自爆喎

個id可以任改

正宗乞食都唔係鄉下乞

美國人一日三餐食d咩多？
你又食得慣唔慣？

同巴打一樣 係東部讀高中

成撚日食Pizza